如果d西瓜 蜜瓜已經切開左 咁佢仲會唔會再變熟？？

斬開左一半
應該會停止再變熟？